---
title: "Tạp Âm #27: Ngày em tới có một người thương em"
tags:
    - tap-am
date: 2024-11-05
link: https://youtu.be/fcAg6AIlvXU
slug: tap-am-27
tone: D
---

{{< audio tap-am-27.mp3 >}}

Ngày mai em {{< chord "Dm7" >}} có đi về nơi {{< chord "G7" >}} xa

Để anh giữ {{< chord "Cmaj7" >}} lấy bầu trời ấy của chúng {{< chord "A7" >}} ta

Để những kỷ {{< chord "Dm7" >}} niệm ngày đầu đừng trôi {{< chord "G7" >}} xa

Hmm... {{< chord "Cmaj7" >}} {{< chord "A7" >}}

<br>

Bình minh hé {{< chord "Dm7" >}} sắc có một người yêu {{< chord "G7" >}} em

Hoàng hôn buông {{< chord "Cmaj7" >}} xuống có một người nhớ {{< chord "A7" >}} em

Ngày mà em {{< chord "Dm7" >}} tới có một người thương {{< chord "G7" >}} em

Ngày em {{< chord "Cmaj7" >}} đi một người níu lấy bước {{< chord "A7" >}} em

<br>

Có một cành {{< chord "Dm7" >}} hoa, chưa kịp trao em sáng {{< chord "G7" >}} nay

Có một nhành {{< chord "Cmaj7" >}} cây trong rừng mưa gió bủa {{< chord "A7" >}} vây

Có hai người {{< chord "Dm7" >}} dưng chỉ một người muốn nắm {{< chord "G7" >}} tay

Có anh ngồi {{< chord "Cmaj7" >}} đây nhìn gió mây trời {{< chord "A7" >}} bay

<br>

Có hai người {{< chord "Dm7" >}} đi qua đời nhau khi nhá {{< chord "G7" >}} nhem

Ngày em {{< chord "Cmaj7" >}} tới có một người thương {{< chord "A7" >}} em

Có khung trời {{< chord "Dm7" >}} xanh của anh đã tối {{< chord "G7" >}} đen

Ngày em đi {{< chord "Cmaj7" >}} mất có một người nhớ {{< chord "A7" >}} em

<br>

Ngày mà em {{< chord "Dm7" >}} tới có nụ cười trong {{< chord "G7" >}} đêm

Ngày mà em {{< chord "Cmaj7" >}} tới có một người yêu {{< chord "A7" >}} em

Ngày em {{< chord "Dm7" >}} tới có bầu trời sao {{< chord "G7" >}} đêm

Ngày em {{< chord "Cmaj7" >}} tới có một người thương {{< chord "A7" >}} em...
